提下大家今晚冇N巴

基本上會途經hot zone嘅N車都已經cut晒
9鐵尾班車相對安全

呢個要推

推

8111

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

更正，811

大家睇時間be water

樓主資料有啲錯

呢個先啱
source: kmb app and fb

是旦啦反正呢個時候除咗街坊都係閃人好。
今日損耗好大
校巴唔係唔得不過危囉實搜車

哦佢啱啱開返啲route
咁由得個po沉

紅隧口d 巴士已經俾人截曬
PS: 紅隧口冇俾人封